書展出現連濃牆

突破書室

大家行過就去寫下

推

一陣又有班人拆. 最好搵幾個預左武力既義士睇實. 要帶姐

係書展入面呀

間鋪自己搞

希望有藍絲去拆

要貼上各愛國專頁大肆報導

藍絲邊會睇書

Hong Kong is alive not dead!!!!
721見